{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044690",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000110196",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 더 잭슨나인스 호텔"
    },
    "text": "最初のホテルブランドであるジャクソンナインはロマンチックな春川で四季の美しさを体験できる位置にあります。 南春川駅と公知川遊園地の近くに位置し、春川市内と周辺観光地へのアクセスが良いです。 マスク着用は必須で、ホテル内では無料Wi-Fiと駐車場が提供されます。 チェックインは15時、チェックアウトは11時です。 宿泊施設は391の客室で構成されており、アーリーチェックイン及びレイトチェックアウト時間当たり2万ウォンの追加費用が発生する場合があります。 36ヶ月未満のお子様は同伴宿泊が可能で、36ヶ月以上のお子様を追加する場合、10,000ウォンの現場決済が必要です。 ペットや自転車の持ち込みはお断りしており、無料の自転車置き場をご提供しております。 ホテル内にはカフェ、ゲームセンター、パブ、フィットネスセンターがあり、乾式サウナと温水プールをご利用いただけます。 宿泊客はレゴランドと江村レールパークで割引を受けることができます。 レストラン''ザ·キング''では朝食と夕食をビュッフェ式で提供しています。 朝食は大人28,000ウォン、子供17,000ウォン、幼児15,000ウォンで、夕食は大人58,000ウォン、小人35,000ウォンです。 宿の中にはコンビニもあり、営業時間は08:00~24:00です。 全般的に宿泊施設は満足できる方ですが、駐車場が不便で一部の空間の掃除が不十分な点が残念です。 でもコスパがいいのでおすすめのホテルです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このホテルはロマンチックな春川で四季の美しさを体験できる位置にあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "このホテルの近くには南春川駅と公知川遊園地があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルのアクセスは良いですか？",
            "answer": "はい、このホテルは春川市内と周辺観光地へのアクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトはできますか？",
            "answer": "はい、アーリーチェックインやレイトチェックアウトを希望する場合は、時間当たり2万ウォンの追加費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "子供連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、36ヶ月未満のお子様は同伴宿泊が可能です。ただし、36ヶ月以上のお子様を追加する場合、10,000ウォンの現場決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットや自転車の持ち込みはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットや自転車の持ち込みはお断りしております。ただし、無料の自転車置き場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはカフェ、ゲームセンター、パブ、フィットネスセンターがあり、乾式サウナと温水プールをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺に何か特別な割引がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊客はレゴランドと江村レールパークで割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のレストランでの食事はどのようになっていますか？",
            "answer": "ホテル内のレストラン『ザ・キング』では朝食と夕食をビュッフェ式で提供しています。朝食は大人28,000ウォン、子供17,000ウォン、幼児15,000ウォンで、夕食は大人58,000ウォン、小人35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはコンビニがありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内にはコンビニがあり、営業時間は08:00~24:00です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "全般的に宿泊施設は満足できる方ですが、駐車場が不便で一部の空間の掃除が不十分な点が残念です。でもコスパがいいのでおすすめのホテルです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 629
    }
}